3380龍光地產討論區

大家好
點睇呢隻妖股

有幾妖呢?

呢排大上大落之格
值唔值得持有？

利申無呢隻貨但有其他一線內房

純粹鳩up下勿認真

12$企得好唔穩
各大，小証行又吹到成14.15$目標價
是否就爆

有特別息
但加埋仲少過上一次
股價又比上次升左成倍
點睇

企唔穩係因為個市姐

本身對派息有期望
但股價比上次升差不多成倍
股息仲少左
咁多行出黎吹目標價
我就唔大期待佢
不過大灣區黎講佢真係最勁
某隻大灣改左名xx控股真係妖妖地

8蚊入收咗一次息，穿11蚊走

12$出哂
依家等食花生會唔會大跌

穿$10 all in

11蚊入12蚊放，loop咗幾轉

巴打身手幾好

穿左你仲敢買

所以呢排玩700食下波幅算

700牛被屠骨都無埋

又跌啦

好垃圾呀隻野

人地就升
呢隻垃圾日日跌

聽日點睇？
直上15蚊好唔好

升條撚咩
隻時代已經13.7
龍仔仲12.7
平時不嬲調轉

唔撚駛爭
兩隻買晒咪得囉

公司回購